美軍公布神盾艦通過台海照 驚見「台美軍艦罕見同框」

好羨慕台灣

傳送門有相睇

去過星加坡，睇到天上有F18定F15，好羨慕